msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shiji.content\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-16 09:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-16 17:04+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone I18N <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: shiji.content\n"

#: ./vocabularies.py:20
msgid "AQ"
msgstr "安全"

#: ./diary.py:70
#: ./diary_templates/view.pt:69
msgid "Absence"
msgstr "出缺勤情況"

#: ./bulletin.py:78
#: ./bulletin_templates/view.pt:35
msgid "Area"
msgstr "區域"

#: ./issue_templates/view.pt:36
msgid "Body"
msgstr "說明內容"

#: ./bulletin.py:86
#: ./bulletin_templates/view.pt:43
msgid "Building"
msgstr "棟別"

#: ./profiles/default/types/Bulletin.xml
msgid "Bulletin"
msgstr "公告"

#: ./diary.py:65
#: ./diary_templates/view.pt:61
msgid "Cleaning"
msgstr "清潔工作事項"

#: ./diary.py:75
#: ./diary_templates/view.pt:77
msgid "Comment"
msgstr "委員及住戶意見項目"

#: ./diary.py:32
#: ./diary_templates/view.pt:14
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ./profiles/default/types/Diary.xml
msgid "Diary"
msgstr "日誌"

#: ./issue.py:74
#: ./issue_templates/view.pt:44
msgid "Done Date"
msgstr "確認解除列管之日期"

#: ./bulletin.py:70
#: ./bulletin_templates/view.pt:27
#: ./diary.py:37
msgid "Duty"
msgstr "權責"

#: ./bulletin.py:65
#: ./bulletin_templates/view.pt:22
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: ./bulletin.py:105
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ./issue.py:45
#: ./issue_templates/view.pt:25
msgid "Form Number"
msgstr "意見反應單編號"

#: ./vocabularies.py:16
msgid "GW"
msgstr "工務"

#: ./vocabularies.py:19
msgid "HB"
msgstr "環保"

#: ./diary.py:60
#: ./diary_templates/view.pt:53
msgid "HallWork"
msgstr "會館工作事項"

#: ./issue.py:58
#: ./profiles/default/types/Issue.xml
msgid "Issue"
msgstr "建議"

#: ./bulletin.py:35
msgid "J"
msgstr ""

#: ./bulletin.py:36
msgid "K"
msgstr ""

#: ./bulletin.py:37
msgid "L"
msgstr ""

#: ./diary.py:45
#: ./diary_templates/view.pt:29
msgid "Logistics"
msgstr "物管工作事項"

#: ./bulletin.py:38
msgid "M"
msgstr ""

#: ./diary.py:55
#: ./diary_templates/view.pt:45
msgid "Maintain"
msgstr "(工務、環保) 公設維護缺失報修項目"

#: ./bulletin.py:39
msgid "N"
msgstr ""

#: ./bulletin.py:94
#: ./bulletin_templates/view.pt:51
#: ./diary.py:85
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: ./bulletin.py:40
msgid "O"
msgstr ""

#: ./issue.py:37
#: ./issue_templates/view.pt:18
msgid "Origin"
msgstr "意見反映來源"

#: ./bulletin.py:41
msgid "P"
msgstr ""

#: ./issue.py:79
#: ./issue_templates/view.pt:48
msgid "Persons in Charge"
msgstr "確認解除列管之權責委員"

#: ./issue.py:63
msgid "Process"
msgstr "處理情形"

#: ./bulletin.py:42
msgid "Q"
msgstr ""

#: ./diary.py:80
#: ./diary_templates/view.pt:85
msgid "Residence"
msgstr "社區居住現況"

#: ./vocabularies.py:17
msgid "SW"
msgstr "事務"

#: ./bulletin.py:99
msgid "Searchable Text"
msgstr "全文檢索文字"

#: ./diary.py:50
#: ./diary_templates/view.pt:37
msgid "Security"
msgstr "保全工作事項"

#: ./profiles/default/types/Bulletin.xml
msgid "ShiJi Bulletin Type"
msgstr "公告"

#: ./profiles/default/types/Diary.xml
msgid "ShiJi Diary Type"
msgstr "日誌"

#: ./profiles/default/types/Issue.xml
msgid "ShiJi Issue Type"
msgstr "建議事項處理表"

#: ./issue.py:32
#: ./issue_templates/view.pt:14
msgid "Spot Date"
msgstr "建檔日期"

#: ./bulletin.py:60
#: ./bulletin_templates/view.pt:17
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: ./diary.py:28
#: ./issue.py:28
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./issue.py:68
#: ./issue_templates/view.pt:40
msgid "Track"
msgstr "列管狀態"

#: ./vocabularies.py:18
msgid "WK"
msgstr "文康"

#. Default: "File contents"
#: ./bulletin_templates/view.pt:77
msgid "heading_file_contents"
msgstr ""

